做愛可防肺炎？

屌西係咪可以強化心肺？

笠落個頭當面罩+口罩

都係運動一種

家居隔離，好悶架